
\begin{exercice*}
    Soit  $f$ la fonction  définie sur $\mathbb{R}^*$ par ${f(x)=\dfrac{1}{x} -4}$.
    Calculer l'abscisse du point d'intersection de la courbe représentant $f$ avec l'axe des abscisses.
 \begin{corrige}
 $1/4$
    \end{corrige}  
    \end{exercice*}
